周庭無厘頭有份丨米津玄師被爆地下情 兩任女友都係女神

現年29歲的日本樂壇才子米津玄師，近年成績有目共睹，令他登上唱作天王寶座，今年推出的專輯《STRAY SHEEP》在疫市下亦大賣逾150萬張，創下多個樂壇紀錄，有關他的地下情報道近日亦成為網上熱話。